班死共畜，西貢預備參選何偉航比人打到爆頭骨折

各位候選手足你哋要小心呀

推

又黎?!

咁之後邊撚個建制閪擺街站咪獅鳩佢囉
知點玩了

西貢區好藍！

西貢啲選區唔係自動當選就係建制打建制